city asso surveying 求教

如果上唔翻大學
可以有咩圖徑考測量師牌？
利申幫friend 問
Thanks

hkis個web西有得睇(好似係

你的朋友就是你

我收到city同poly offer ，邊個好？

In polyu we trust